oepay 恆生 轉數快點整

有冇人教下我點set oepay繼d錢轉返去恆生 bank account?
係oepay都無得揀恆生....只有hsbc boc同渣打....

P2P Pay 簡 Input bank / e-wallet account no 再簡返恆生入 bank acc no 就得

Tks

原來直接打自己個號碼就轉到

on9